好想食雞肉飯

高雄美麗島站岀口果間

食過

KFC家鄉雞王飯

垃圾

今日同事帶左去食榮式雞扒
幾正

邊到